邊度買switch比較抵？(64) 大貨降臨？炒狗末日！

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490
[img]
[/img]

lite機係玩唔到ring fit同某d遊戲，請留意返

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流

|Switch機主討論(137)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (34)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (17) 等第二批大貨

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

2：

3：

4：

lm

Search返新冠人舊po

新po留名

竟然有人開新post

新年等到而家都未買到，本身佛系唔會專登排隊同上網買水機，唔知幾時先可以正常得閒去鋪頭就買到呢

2022

有無師兄多張籌讓？😭

我12點半仲見到好多人排緊隊買機

仲有機會
今次舊骨要$6000

恭喜師兄

恭喜

即刻諗起台灣之前個啲綁定套裝

好抵呀，放低6千買D倉底貨之後再幫人清大貨但唔肯買回原價的動森機。

令我諗起咖喱屎同屎味咖哩

潛咗啦

要全數就不了

好景動森$2980

黃金 紅藍/灰 $2480
動森 $2840

動森 $2680 先真

紅藍/灰 有$2340 @@

估唔到已經64……
從第一個post開始等到宜家嘅佛系等機人

真？邊間？

Where ??

留名

唔想食炒價 想買灰色大機但完全唔知邊度買

你係咪唔要對joy con 唔要我拎去其他地方問啦

多左部日水動森機內置包動森game
有無人有興趣

講漏左價錢2850
你有興趣就留tg

3000 收

快啲畢業一齊玩

依家仲有得炒?

排完隊記住投票

今日無貨

得張紙又係冇貨

仲有冇？

尋日有巴打搵左我了

而家幾長

屯門有貨呀！

APITA突發有貨

唔撚係你呀 問極唔應
另一個po有人留左tg

有班人狗衝左黎

名人臭帽哥

樂富

希望各位畢到業

有無人放紅藍

帽哥派信用咭俾阿婆

原價放一部apita紅藍

排

死炒狗

因為星期六都要翻半日

死左條心等多幾個月算
排隊都無得排

點解啲炒狗仲可以炒到咁耐

[member]15/4(三) 10:00 Apita Ringfit
15/4(三) 10:00 Apita Ringfit
18/4(六) 10:00 Apita Ringfit (50)
20/4(一) 15:00 Apita Ringfit (100)
22/4(三) 10:00 UNY Ringfit (100)
25/4(六) 10:00 Apita UNY 動森主機 (各50)
26/4(日) 10:00 UNY Ringfit (100)
6/5 (三) 10:00 UNY 紅藍/灰 (128)
6/5 (三) 10:00 13:00 Apita Ringfit (多到數唔到)
12/5(二) 10:30 Apita 普通 (大概60 - 100)
13/5 (三) 10:00 UNY Ringfit (50)
14/5 (四) 15:30 Apita 動森主機連三骨$3539 (10)
19/5 (二) 10:00 UNY 普通 (40)+動森食一骨 (10) Apita 紅藍 (100)
21/5 (四) 10:00 Apita 灰 (50)
22/5 (五) 10:00 Apita Ringfit (200)
24/5 (日) 10:00 TM Aeon 灰 (120)
25/5 (一) 10:00 UNY Ringfit (160)
30/5 (六) 10:00 TW Aeon 紅藍+動森game (200)
2/6 (二) 10:00 UNY Ringfit (150)
3/6 (三) 10:00 UNY 紅藍 (130)
4/6 (四) 10:00 Apita 紅藍 (150)
5/6 (五) 10:00 Apita 動森+2game (40)
9/6 (二) 10:00 Apita Ringfit (100)
10/6 (三) 10:00 UNY 動森+動森game (160)
13/6 (六) 10:00 Apita 紅藍 (50)
15/6 (一) 10:00 Apita Ringfit(不清楚)
17/6 (三)10:00 Apita 紅藍(100)
18/6 (四)10:00 Apita 動森+2game(50)
19/6 (五)10:00 UNY 動森+game(50)
20/6 (六)10:00 Apita 動森+game+手制(50)
24/6 (三) 10:00 UNY 動森+game (40)
25/6 (四) 10:00 UNY 紅藍 (70)
26/6 (五) 10:00 Apita 紅藍 (50)
27/6 (六) 10:00 UNY 紅藍 (70)
30/6 (二) 10:00 UNY 紅藍 (50)
3/7 (五) 10:00 UNY Ringfit (70)
7/7 (二) 10:00 UNY 動森+game+手制(50)
8/7 (三)10:00 Apita 紅藍(100)
10/7 (五) 10:00 TM Aeon 動森 + 釣魚 (150)
11/7 (六) 10:00 UNY Apita 紅藍 (各50)

今日你有冇排?

有冇人有多紅藍或灰機，加少少錢都ok

屯市Aeon應該仲派緊籌

連登有愛 終於原價畢咗業 多謝vlookup 巴

仲有？

有冇人有多紅藍或灰機，加少少錢都ok

自用

新手想買switch，想問行貨係咪一定貼住行貨果個貼紙？唔該晒各位

炒狗閪冧未

等睇炒狗攬住d貨

遍地開花，恭喜大家畢業
大家可以去主機 post 傾

2600收全新紅藍switch

屯門Aeon 今日150部

依家狗衝仲有無機

應該有

大貨到未
仲等緊

我想要呀
Tg: bearhaslove

大家買完記得投票呀

投咗啦

今日算唔算係大奇蹟日？
同日50+50+150= 250部switch

無哂啦

大奇跡日

巴打 我想問系幾樓排

多左咁多新手都畢業

，

希望有Catherine fullbody做骨

頭先咁啱經過屯門aeon
幫人買左部

責任呀？

炒狗食正香港第四波中蟈肺炎

唔知

動森？

No
普通個隻紅藍版

日森最平幾錢度？
望黎望去都仲要14000yen
唔該晒

8點打去問話無貨

rush緊

畢到業

我驚走錯路上左的士了，應該冇問題了，謝各位巴打

其實屯門站行過去最多10分鐘，可惜我畢咗業

依家出黎買先

要呀，唔好意思呀

即塲收啦，1百已經有人放。資訊由fb提供

都多人
百零人

我終於可以畢業啦...

今朝唔知今晚事啊阿婆

赤柱就唔好啦 因為真係太遠

仲有冇？ 係屯門公路黎緊

練簽名

仲有100飛左右

真係好多老人拎籌🙈

見到剛派121飛

149

仲有50張左右

拎左籌係咪應該一陣番黎買
條隊唔識郁ga

我啱啱比完錢走埋喇喎
啱啱見得兩個收銀 可能慢啲

我本身有機 幫巴絲拎咗飛 十二點前黎到比飛你
有興趣留tg

派到around170

好慢呀
我估要派多半個鐘

聽到佢地講話星期日都機收

乜帶帽男唔係炒狗咩

Pmed

有冇巴打可以幫手拎張飛
飛緊的過黎
15分鐘後到

唔會，如果佢認到
頭先見佢趕走左個

門口

上面要左

188now

完

派完了

我發覺消息一上連登就通天。所以加不加密一樣

今日好似Facebook消息快啲，不過是但，反正大貨到咁，肯排遲早買倒

都唔少人專登嚟大西北買 變天了

我有多張 留俾你 留tg

一百都有人要，香港人果然勁

已畢業

買到了，差ringfit

今日做左你果份

出左去排隊 唔記得買大頭菜

一樣！
繼續mon post

我
住新界東 入tm都要個幾鐘 太遠了
平時太古要過海最近嘅樂富都要一個鐘
等得消息嚟去到可以散場

岩岩有炒狗再排多次比收銀哥哥認出
叫佢比返張飛出黎
佢即場撕爛左張飛，話撕爛都唔比你

殘廢餐
排

想問吓lite係咪好易買 唔使排？

屯門仲有冇？ 動森定紅藍黎？

紅藍， 賣哂啦

希望在明天

繼續等動森

mon緊英森 想要neon機但係英森無貨 得返灰機

等得消息嚟去到可以散場
咁咪一早去

前幾日英森仲長開左一陣子， 如果唔係就美森，但要八月中送貨

英森好耐先收到咖 平均一個月

今日畢唔到業嘅巴絲下世醒目啲

今日終於畢業，想請教下配件有無咩好推介？

貼買Hori?

剛行過101有普通版行貨價訂，如果cls或者101 用家可以積分減，但要等三個星期

[/member]仲係未畢到業呢幾排都去左幫手初選[/member]

有無巴打g黃金賣緊咩價位

G你老母，仲要問黃金

成人有D炒狗有意或曲線提起黃金黑店。

好老實賣俾你2600之後加骨咪又係2900。 仲未計要你多買一張SD卡，唔通同你有親平市價一大截?

黃金炒狗，我屌你老母。

真，今日順路行咗陣問咗幾間已經廢9事問
見到個家庭拎住紅藍機 + Ringfit + 1game 碌咗$4400

Ring fit幾時先有大貨呀屌

想問下有冇巴絲夾family plan

可夾 ：

多左好多新手

就嚟又wfh

冇消息今朝🤔

嘩 巴打好撚惡

樂富大貨

我就由單位數一路捕到依家，只不過係想要動森版switch...

我都係 不過排到部紅藍玩住先

排唔到，前幾日我都唔得閒🤦🏻‍♀️

早晨呀咁多位

貼都唔知邊隻牌子
無理由去番game 鋪買ga?
定真係去game 鋪買
咁同我走去佢度食骨買機有咩分別
就係唔想食骨/狗源先等左咁耐aeon

如果唔玩下載版，其實sd card 有無用

新手救教

又或者我去追番邊個post都得
唔想成為申手黨

我都要夾

求奇買玻璃貼啦
買骨舊幾舊 你單買平好多 sd卡唔玩下載版買張細d就得

我要

我想要紅藍，有冇人有？

聽日有冇話邊度有

同問 有冇話邊度有
五月頭生日男友話買俾我玩動森
依家都未買到...

問番你男友

太嬲 決定自己買

我叫佢炒價不了 唔想益炒家
見佢有抽過幾次aeon一田都唔中

琴日屯門有幾多?

買Switch Post 又準備變感情問題Post

感情問題一律分手.jpg

感情問題好似之前都有幾個係大團圓結局嘅

平日要番工 得星期六日
佢叫咗frd幫手抽 我都有叫 夾埋40個都唔中
其實係嬲我心痛佢食炒價但佢又唔俾心機揾

日森好容易撳喎

有心買比你就日日去排

佢主動提出話要買
驚我冇得出街悶
我諗係佢太懶

咁過份！！

覆錯咗 本身緊覆#743

佢地剩係覺得上網得抽呢個方法
抽左冇就好慘

我男朋友話要買 5月就買左比我啦
不過我一出10000就即刻還錢比佢
唔好要男朋友送貴野啦
1000內好啦

而家直頭無得抽，仲慘

排 要摸全部

向台灣出發
唔再幫襯香港廢嚴game舖

想買多對joycon
依家係唔係$520一對？

要呀

巴打聯絡下我先？

男朋友好好的
佢知我攰就幫我同仔女巴交收rf
然後仲係大西北攞過黎比我 感動

Molamola 我男朋友mark實左我了

可唔可以唔攞獎都玩
利申 上屆冠軍 已畢業

有人開先算

原來唔係因為你懶

其他巴絲應該會好大壓力
你上次作幾篇

之後冇遲啊啊啊

真係攰

2-3篇好似
唔洗驚啦我畢咗業啦

大家覺得有咩驚必玩

好奇問下動森機嘅朋友會唔會入多對joy-con?
驚會好易壞

動森

Joy-con 照計唔難買，壞先買啦，除非你住山旮旯

排咩

你買多對方便雙打或者買多個pro制咪得

uny大貨！

師兄

掛住睇連登miss咗

我想要紅藍機,TG:cartoon2000

灰機有興趣

留tg 聯絡你

灰機有興趣 tg:NC1823

sor...唔記得留，TG:NC1823

灰機市場勁過紅藍

冇人要呢個post 就一早完啦

Aeon有無

不如真係送曬上門比你 兩樣都伸

唔好成日問炒價啦 屌你架白卡人

岩 仲要文都唔洗作就有 佢地一定mon實

文都唔爬 答撚左10個post都有
咁都伸手
個title咪叫左唔好食炒囉
點解唔乖乖地排隊啊

罩巴我G持
伸手仲惡過人

好啦好啦 當我派膠

快啲同我屌佢

每朝排2個鐘姐
講到好似好委屈你咁
洗唔洗送埋上你屋企

其實有好多巴絲排到會放返出黎
就係有啲人伸手仲咁鬼老奉
For example: 放飛機（唔知邊個）
遲到（我）
作文求撚其一句 命令式放比我 就算
成日問埋啲痴線問題
咁就梗係唔想放比你啦 好閒姐
又想有機又唔想排隊
你中意食炒價咪食囉 不過唔好同人講
預左比人屌架啦傻9

你唔好咁痴線啦
同埋唔好扮晒大台講嘢啦 你咁樣會令人懷疑你拎白卡㗎
唔係全世界都有mon呢個po㗎
同埋 我問個價合唔合理 關你9事咩

同埋單憑你講呢句
「每朝排2個鐘姐
講到好似好委屈你咁
洗唔洗送埋上你屋企」

已經幾肯定你唔係癲 都一定係傻

好啦 唔阻你網上繼續扮大佬

我認我痴線
同埋原來買switch可以扮大台
我屌你就叫扮大台
白唔白卡就唔關你事 我就見到自己冇
咁你唔mon po入黎問 係咪伸手啊
老奉答你架 啲巴絲咁好人答你你偷笑啦
係唔關我事 不過我可以話比你聽 我地個post寫住唔主張食炒
傻9

其實啲機價上到咁，同狗源代理有關
所以好多巴絲都會抵制佢，就係咁簡單
亦都有人混入呢度假問價真宣傳（唔係話你）

呢句野好多個post之前大家討論過
歡迎你去返前面睇
不過你都講到明唔想mon又要食炒
仲串到癲 咁我expect你唔會睇了
咁既然你又唔想排又唔想追post又唔比人鬧你
你返去買你嘅狗源炒價switch啦食屎狗
人地都講撚左唔主張食炒價 仲死入黎串嘴
我冇啦啦扮咩大佬呀屌你屌你我有着數？

啱呀 痴線自己唔知
所以我觀察到 就話畀你聽囉
你叫人夾份屌仲唔係扮大台咩
同埋呢 你冇撚答過人㗎 一嚟就屌咗先
都係嗰句 你唔好咁痴線啦

咪講撚左我認痴線囉 不過冇白卡咁解
拿 叫人夾份屌呢樣野
首先呢個人係仔女巴 我識佢
以前我買左狗源炒貨比佢屌過
我成日講笑叫佢屌人 但佢係唔會屌嘅
佢好nice 唔似你咁撚串嘴 仲會幫人畢業架
呢啲先係大佬 我唔係
我緊係唔答你啦 點解要答你呀
Did you pay me?

做乜扮完大佬又唔認

原來呢條友真係唔係扮架喎
仲要屌返人 真係好癲
得喇得喇 有錢食炒價好威喇 問下價好叻喇有2800動森機
我夠膽講呢到個個都有2800
我地堅持係為左做人既尊嚴同骨氣
好多巴打畢咗業都繼續幫手mon就係想幫到有需要既人
你咁叻無需要幫 亦無討論既空間

下次個title:炒狗同炒狗支持者死全家
真係成段講中我地心聲
已經寫左唔中意炒狗
以前排隊有絲打比炒狗鬧 我諗有追開都知
仲有其他巴絲排隊比啲阿婆霸位
佢咁中意支持炒狗就唔該死返出去 入返佢老母個閪度。

嘩 肯定個個都知你前世今生啦
係咪追post就知你哋關係同講呢句嘢背後意思㗎啦？
Pay？play你咋傻仔

我個陣買3000添
2800好撚叻
叫佢死返出去佢老母個閪度
同佢講左食炒就係會比人屌 我就係例子
咁都仲要屌返我 咪博屌

咁你唔知咪唔好出聲囉
人地傾計你係度搭嗲 炒狗支持者
你明唔明你衰咩呀
你衰在 我地呢啲唔歡迎炒狗支持者
你仲要入黎問 問完仲要串串貢
人地答你係好心地 唔答你係合情合理
屌你都係有理可循

點解會interpret到「有錢食炒價好威」同2800個個都有嘅？

頂盡咪話我冇追post 唔知唔問得炒價
認真 打搞晒 真心唔好意思

呢度

兄弟 你都係算鳩數喇
呢個post唔岩你
其實你講得無錯 有追post真係會知道哂呢到既關係同埋句嘢既意思
叉雞飯開頭真係提醒下你
點知

咁你話人傻9做乜 扮冇講過？
岩岩絲打講得岩
你連第一個comment都冇睇
你學咩人問野 老奉死炒狗支持者

做咩變罵戰

佢話我傻9 雖然我話佢白卡先

動森機？個feel似有大貨

等個post熱鬧下都好唔係下下有機 有伸手先識推

一有機就狗衝成日2800-3000動森機問我係邊 我先唔會答你

我都係唔忍心見大家因為啲炒狗搞到排咗咁多次食咗咁多次白果先幫下大家 都係撳撳撳啫 何樂而不為

你食炒都算 但又食炒又幫襯狗源就真係唔屌唔得

主要係唔想大家幫襯狗源

有幾個腐皮

有無switch 買？

平時做開cd-rom,
而家先睇到可以咁排，
早一晚擺定得唔得呀

首先要有獎品

幾好笑呀 問狗源食炒價都咁串

aeon?

話人廢老又唔薑踢開d袋
你咪大叫一聲叫廢老來認袋
唔認直接踢開個袋當冇人
話人廢老又唔夠勇出聲

衝緊

有6塊 好味

努比幾時同我玩